揸住貨車當跑車咁揸啲人係咩心態？

係咪自己買唔起車所以咁做先滿足到自己 ？

吐露港，成班七頭貨車飛黎飛去

尤其是係啲5.5司機 真係痴撚線

揸得快=跑車揸法?

好心佢地就為下他人著想 咪累街坊

一架5.5貨車行100km,剎車點會短得過一架私家車

如果加埋成車貨呢？

冇揸過貨車根本唔知貨車幾咁好劈尤其啲歐洲van分分鐘穩過啲日本私家車仔

炒到啪啪聲

唔識講